★[IT]GoPro宣佈組織重整、裁員15%

為達成明年減少6.5億美元營業費用、回歸獲利的目標，GoPro宣佈將重整組織，包括撤除娛樂部門、裁員約200名員工

IT First

過橋抽板

none reply

相信香港又係裁最多

very few ppl care IT now

IT之悲劇

佢架航拍機完敗比強國dji

屌你老母假腦魔

dji屌打全球航拍

佢d機好撚貴

GOPRO有人買既咩？

大撚把

隻股票跌左9成